想問恐怖情人個post係咪del左？

好心啲絲帶眼識人

唔係話係咩前線 勇武就乜乜乜

想知最後有個人圖未

個po大概講咩

好似封撚咗ac

好似講一個絲打同左個勇武發夢男仔 但變態嗗 但入唔番個post

有冇人有back up

好似無 我淨係想backup條女